第一次買PS5 駛唔駛由PS1 開始買起?

會唔會miss好多野

會 快d買

要

你買ps都算好，之前我買xbox360

哈哈

照你咁講中肺炎既咪要COVID-01 開始中起

我買埋psv體驗做索粉係幾on9件事

嚴格上講 係要由PS(唔係PS1)買起

買windows咪大鑊

留tg賣俾你，ps1-3都有，半年追得返既

要
買switch既建議買返部黑白gameboy玩起

等多幾年出ps6 買住ps1玩住先

幾時做到刀劍果種可以意思潛行實感體驗打機
我想等到果代出先買

啱 所以等下先

要呀

起碼都紅白機啦

有師兄講左Xbox 360

好彩我一早已經集齊全套ps1-4可以許願換部ps5

拼音狗？

我都係一嚟就買iPhone 11，好明白你嘅憂慮
一開始真係好多嘢都唔明，最後死死地氣從頭買起

速成9

我存左幾千小時經驗值先升到ps3 屋企停電又要從新儲過

要呀 重要玩晒所有Game先

嘩哈哈

之前第一次買樓
都係由古蹟開始買起